Yachiyo: Llegas tarde.
Iroha: Er, mm, sí...
Yachiyo: Te llamé un montón de veces.
Iroha: Perdón...
Yachiyo: ¿No tenías cobertura? ¿Te quedaste sin@batería?
Yachiyo: ¿Qué ocurrió?
Iroha: Bueno, desde que me llegó el primer mensaje,@yoー
Yachiyo: [chara:100201:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡¿Es por eso por lo que apagaste tu móvil?!
Yachiyo: De verdad...
Yachiyo: Simplemente ignóralas, todo estará bien.@Ahora por favor, enciende tu móvil de nuevo...
Yachiyo: Estaba preocupada...
Iroha: Vale, lo volveré a encender...
Iroha: ...
Iroha: [chara:100101:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]*Susto* Otro mensaje...
"Por favor, responde."
Iroha: Qué hago...
(Player Choice): Mokyu.@(Responde.)
(Player Choice): Mo, mokyu...@(Simplemente ignóralo.)
userName: Mokyu.
Iroha: Sí, probablemente debería pedirle que dejen de@mandarme estos mensajes...
Yachiyo: No creo que eso sea una buena idea.
userName: Mo, mokyu...
Iroha: Me da miedo... Debería ignorarlo, huh...
Yachiyo: Buena decisión.
Yachiyo: No pasará nada mientras no@les respondas.
Iroha: Verdad...
Yachiyo: ¿Así que, por qué llegas tarde?
Iroha: Realmente, estaba investigando a la [textRed:Chica de las@Ondas de Radio]. Momoko estaba ayudándome...
Yachiyo: ¿Momoko?
Iroha: Sí, por eso llego tan tarde.
Yachiyo: ¿Va a ayudarnos a investigar hoy?
Iroha: Se lo propuse pero dijo que no...
Yachiyo: Ya veo...
Yachiyo: ¿Así que, qué aprendiste de ella?
Iroha: Um, bueno, ella averiguó varias cosas.
Iroha: Aparentemente la gente que sabe de la@[textRed:Chica de las Ondas de Radio] ha visitado su página web.
Yachiyo: ¿Una página web?
Iroha: Sí.
Iroha: Pero ella dijo que tenías que cumplir ciertos@requisitos para poder acceder a ella...
Iroha: También dijo que evitáramos la [textRed:Soledad Sin Fin].
Yachiyo: [textRed:Soledad Sin Fin]... ¿Qué significa eso?
Iroha: Momoko tampoco sabía qué significaba.
Yachiyo: [textRed:La Chica de las Ondas de Radio]...@[textRed:Soledad Sin Fin]...
Yachiyo: Todo esto es muy confuso.
Iroha: Será mejor no pensar mucho@en ello…
...
Iroha: (¿Huh? ¿Qué está haciendo esa chica?)
Eh...
Esa voz... ¿No sonaba como la de esa chica@de la escuela?
Iroha: ¡Yachiyo, mira allí!
Iroha: ¡Es esa chica de ayer!
Yachiyo: ¡Ah, la recuerdo!
Iroha: Deberíamos seguirla. ¡Puede que sepa@algo!
Yachiyo: Espera... Algo no está bien... 
Iroha: ¿Huh?
...
Yachiyo: Oh no... ¡Es un Beso de la Bruja!
Iroha: ¡En su cuello!
...
Yachiyo: Está dirigiéndose a la torre de radio.
Iroha: ¡Tenemos que salvarla!
Yachiyo: Sí. ¡Podemos hablar luego!
